隻MOUSE開始DOUBLE CLICK 求MOUSE推介

隻steelseries sensei用左3年幾 最近開始double click
睇到ss出左隻sensei 310 有無巴打用過,好唔好用?
另外想問下如果買zowie既話應該買邊隻好
自己比較鍾意用ss sensei xai呢類型既滑鼠 , 之前有用過ie3.0覺得麻麻地
咁既話係咪應該買fk系列比較好?
不過zowie係咪無driver可以set滑鼠d制同巨集?
因為平時打機已經習慣左用ss個driver去set側鍵同巨集

唔記得講BUDGET 大概$500左右 平時玩開FPS

換微動咪算, 曬左成隻野

咁又唔係每個人都識換嘅...

拆個shell一粒螺絲, 入面一粒固定螺絲
準備一支辣雞/松香錫, 整走壞果粒微動三隻腳啲錫, 放粒新微動上去, 三隻腳拆落去上返松香錫就得, 唔駛好靚仔

D&T堂應該有教 佢又唔係唔鐘意呢隻model滑鼠應該試下, 又慳返幾舊水, 用得唔好曬

建議試下, youtube都有好多片

我都有諗過自己換,之前睇過片睇落就好似唔難既,不過係驚買齊架撐最後都係整唔掂

btw,有無巴打試過拎出去比人整?

Rival 600前排森林賣49.9 USD 真心好

ZOWIE for sure

zowie ec2b / s1

唔係太鍾意滑鼠咁機械感 比較鍾意單調D

唔係拔頭，左右撳幾廿下就得咩，我之前試過咁整整返好

同你一樣用開SSS
買左310好開心

如果你想要返一模一樣嘅shape 淘寶sensei raw optical v2
想試新嘢就logitech 不過會over budget g703 g pro wireless
steelseries啲新mouse冇隻掂 得隻rival 600叫做正常
不過啲click手感非常差 買返嚟用半個鐘當垃圾掉咗
zowie都可以試 fk1+個size同sensei個shape比較接近 你預啲制會硬少少 不過垃圾qc+冇software set你要嘅嘢
zowie新嘅divina s1/s2 qc感覺好過以前所有系列嘅mouse 滾輪唔再鬆 側鍵實淨 啲制輕啲
EC都可以試下 不過我前幾日買最新嘅divina版 一開盒滾輪勁鬆+側鍵勁柒
睇你好唔好彩啦 可能要換幾隻先有隻正常
仲有隻京東可以買到嘅mx518 legendary 200幾蚊有最強sensor 抵到爛 不過唔係個個都啱揸
blacklist: razer finalmouse roccat 等等等等 太垃圾唔想解釋

呢個方法我有試過 好似話有陣時有靜電都會搞到double click
不過我應該係個微動有問題

你用硬pad定布pad呀? 如果布pad最好換mouse啦 今時今日啲optical sensor好過laser好多

我見每次有mouse post好多人都推zowie 所以都想試下
不過你講到qc咁差又無software 可以set巨集又有d卻步
仲有divina版得粉紅/藍色? 隻色好樣衰

布pad , qck

你用到3年先double click
我隻corsair glaive 3個月都唔知有冇已經double click
有時仲會triple click

我每隻mouse都係差唔多用2-3年就double click/打柴
xai>ie3.0>sensei raw>sensei

咁你一係買隻logitech用著先再等到下年年頭zowie會出新嘅黑色mouse再睇下買唔買 現時已知肯定有EC同S series FK同ZA唔太清楚 不過好大機會有
我諗粉藍又唔算太樣衰嘅 俾張圖你比較下

千奇唔好買zowie啲白色mouse 有手汗好易甩手仲有好易污糟

但係少手汗用gloss coating好啜手喎 睇個人㗎啫 污糟咪拎濕紙巾抹一抹囉

隻mouse double click未算好嚴重 如果撐多2-3個月應該仲得既

求detail

之前用sensei raw, 今年轉左用sensei 310, 好正，磨砂質感一流，左邊塊膠又有坑唔會痴手，truemove3 sensor感覺比saw勁一個grade，低速時做到0加速。強推

公司用310
屋企用ec1a
之前用g402

Ec1a 好渣啲，同埋唔知係咪心理作用，如果打cs你會感受到準啲啲 ，不過好易污糟

310各方面都好過g402

係咪真係咁好用
其實自己本身用開SENSEI 加上佢有個SOFTWARE可以改制
所以都比較偏向買SENSEI 310
但係又好想試下ZOWIE既MOUSE

咁你仲買SS mouse..
其實佢D MOUSE得個型子，
我隻rival 100 用左半年個右制Ｄ膠禁到甩皮
黑色膠面透左個細O既白色膠底出黎
勁唔襟用
同埋 有時打槍GAME郁左右邊要用GE 距離會變到唔一致
唔知係多塵入左去定係個sensor 有問題
你郁同樣距離去左可以轉到90 度, 但係郁同樣距離去右轉得60 70度
上下左右都間中有呢個問題

幾百蚊用唔到5 年以上就有毛病我都唔會再考慮

去之前打個電話先比較好

310個shape同原本sensei個shape唔同㗎喎 你如果買去鋪頭揸下佢撳下啲制先好買喎
我覺得對比返舊sensei 新嘅310好撚古怪好唔舒服

自從sensei停產
Steelseries行gaming路線
隻mouse又皮革漆又橡膠
玩一段時間就收皮
個software屌極都唔改 成日有問題
永不錄用啦

冇錯呀 成個product lineup得mousepad係買得過 好多人用幾年都仲用緊 不過我寧願用printed g-sr 因為qck真係好撚臭

Keyboard垃圾 mouse垃圾 headset垃圾 連啲pro都唔再用steelseries 可想而知啦

買個隻， 你可以用留舊個brand, 再唔係高檔些少咪logitech, microsoft。。。

你喜歡啦

用緊 zowie 嘅 ec1b 覺得唔錯，係啲按鍵比較大聲

我自己就sensei raw（白） > ec2a （黑）+（白）

Ducky Secret / Ducky Secret M

PBT外殼(全世界得佢有)
全日製Omron微動

用緊so far so good wo, 你用家？有無相or source?

sensei frost blue用左幾年 click開始反應慢
因為買唔返 所以轉左logi g pro wireless+powerplay

咁而家買ec1-b買唔買得過? 定係要買divina版?

Divina啦 舊1b細腳貼俾狗用

真話實說
之前用過sensei 耳機依定都用緊ss arctis7
的確佢個軟件係update個到成日會bug同死
同埋好易整磚d野
我理得你係咪打手維護者 唔好同我講埋咩
唔update firmware咪得呢d野
佢整得出黎就可以update

另外 佢既皮革漆唔耐用呢d個人感受
佢左邊塊橡膠用得耐會熔咗個手指公印係到
上網大把圖睇 你覺得so far so good我唔介意
我都係講下自己感受
唔好下下要人post 相拎證據 法庭呀家下？
鍾意咪用唔鍾意咪唔用
唔俾人講壞話既？

可能我好彩佢個軟件用左咁耐都無事
不過左邊塊橡膠會甩就真既,我用過三隻都係用一排就會開始甩
同埋SENSEI 310好似係同以前隻XAI一樣係霧面
手汗撚驚用耐左會痴

俾埋你睇
driver差唔搵 以前大把講緊sensei firmware有問題 even 我新呢隻steelseriess耳機係update方面仲有呢樣問題

爛橡膠位:

好 唔該巴打

sensai甩漆，firmware bug到要我要用mac版update
不過又幾好渣

無話唔比，咁你講到咁我又無試過咪問下你係咪用家，你講個人感受時我都係姐